［集思廣益］有朋友做地政，佢問我有冇idea 可以將啲物資運岀嚟

話說琴晚發夢
夢到朋友嘅朋友係做地政(我朋友冇ac)
佢話呢幾日清完場之後現場仲有好撚多物資
引述返我個朋友所講嘅
現場啲M巾多到夠用一世
啲安全帽就堆到成座山咁高
仲有好多唔同物資
例如N95 Mask 嗰啲
所以想問咁多位巴絲有冇啲咩idea 可以運到佢岀嚟？

開錯台添，應該開吹水台

推

幫推

Push

收左係邊先

送去堆填區 然後有人執垃圾

唔明

我今晚發夢問下

問好再推啦

開錯台好小事 下次唔好喇